呢招湯馬士迴旋大家俾幾多分

Show Blocked User - 當連登仔on9

唔迷雲我祝你老母俾狗屌呀
我屌你老母呀
汪汪

冇人識打分？